[← オブジェクトリファレンスに戻る](ObjectReferenceIndex)  

## g_msgInfoObj

### 概要
- 警告/メッセージウィンドウに表示されるメッセージを管理するオブジェクト。

### 生成タイミング
- 初回起動時

### プロパティ
```javascript
const g_msgInfoObj = {
    W_0001: `お使いのブラウザは動作保証外です。<br>
    Chrome/Opera/Vivaldiなど、WebKit系ブラウザの利用を推奨します。(W-0001)`,
    W_0011: `fileスキームでの動作のため、内蔵の画像データを使用します。(W-0011)<br>
    imgフォルダ以下の画像の変更は適用されません。`,

    E_0011: `アーティスト名が未入力です。(E-0011)`,
    E_0012: `曲名情報が未設定です。(E-0012)<br>
    |musicTitle=曲名,アーティスト名,アーティストURL|`,
    E_0021: `譜面情報が未指定か、フォーマットが間違っています。(E-0021)<br>
    |difData=キー数,譜面名,初期速度|`,
    E_0022: `外部譜面ファイルのフォーマットが間違っています。(E-0022)<br>
    function externalDosInit() { g_externalDos = \`(譜面データ)\`; }`,
    E_0023: `譜面情報が未指定です。(E-0023)<br>
	以下のいずれか、または両方を指定してください。<br>
	&lt;input type="hidden" name="externalDos" id="externalDos" value="dos.txt"&gt;<br>
    &lt;input type="hidden" name="dos" id="dos" value="(譜面データ)"&gt;<br>`,
    E_0031: `楽曲ファイルが未指定か、フォーマットが間違っています。(E-0031)<br>
    |musicUrl=****.mp3|`,
    E_0032: `楽曲ファイルの読み込みに失敗しました。(E-0032)`,
    E_0033: `楽曲ファイルの読み込み中に接続がタイムアウトしました。(E-0033)`,
    E_0034: `楽曲ファイルの読み込み中にエラーが発生しました。(E-0034)`,
    E_0035: `お使いのOSでは指定された楽曲フォーマットに対応していません。(E-0035)`,
    E_0041: `ファイル:{0}の読み込みに失敗しました。(E-0041)<br>`,
    E_0042: `{0}は0より大きい値を指定する必要があります。(E-0042)`,
    E_0051: `Displayオプションのデフォルト設定(XXXXChainOFF)で、<br>指定できない組み合わせが設定されています。(E-0051)`,

    E_0101: `新しいキー:{0}の[color]が未定義です。(E-0101)<br>
    |color{0}=0,1,0,1,0,2|`,
    E_0102: `新しいキー:{0}の[chara]が未定義です。(E-0102)<br>
    |chara{0}=arrowA,arrowB,arrowC,arrowD,arrowE,arrowF|`,
    E_0103: `新しいキー:{0}の[stepRtn]が未定義です。(E-0103)<br>
    |stepRtn{0}=0,45,-90,135,180,onigiri|`,
    E_0104: `新しいキー:{0}の[keyCtrl]が未定義です。(E-0104)<br>
    |keyCtrl{0}=75,79,76,80,187,32/0|`,

    I_0001: `リザルトデータをクリップボードにコピーしました！`,
    I_0002: `入力したキーは割り当てできません。他のキーを指定してください。`,
    I_0003: `各譜面の明細情報をクリップボードにコピーしました！`,
};
```